過黎比d意見如果dse2底想考ielts 6應該點樣操？

dse eng全2 grammar廢到七彩
自己一直都無一套有系統既學習方法
所以想請教過來人或者英文強人點樣3-4個月可以沖到去ielts6.0
誠心求教

我中文中學，dse lv2 入asso
第二年裸考retake lv3，同一年IELTS 7都係裸考

結論：asso用英文讀，接觸多左英文就ok，而家讀緊中大
加油

唔係呱..ching你本身英文底應該唔止2lor..
裸考lv3..ielts 7 如果你真係2底去裸考
莫非你就係萬中無人既練武奇才

ielts7=dse5-5*

我應該唔係2底嘅，因為我考dse果日鼻敏感呻鼻涕呻到冇心機做 但我最多三底
但我覺得自己係asso接觸多左先係主因，始終都係中中出身 英文唔好

我讀完asso 而家濕鳩樹中
但我唔覺自己英文好左..but識多左幾個英文字係有
可能讀asso果陣都習慣用中文思維去唸野

巴打點溫英文
利申:u底

買本grammar書 由簡單學起 分清啲字既詞性就冇咁易錯
之後可以睇多啲英文 揀有興趣既 電影/劇/新聞都得

係咪 english grammar in use 紅藍綠最好？

從來都未見過人靠 食自己 可以短期內大幅度提高 自身語言水平
如果可以，咁佢本身早就可以，唔需要依家先黎發問
最後的辦法都係要為自己創造唔同的外部環境
去外國讀一排或者搵人lead住黎

但dse eng2->ietls 6應該唔算難掛？
之前讀asso好多人 dse都係得2都考到6.0

考到個D咪話你知有6.0
考唔到個D唔出聲姐

咪同連登仔自爆一樣
人工平均有5萬
IELTS平均有8分

hkeaa 當年搵咗幾百人去考
去驗證 dse同ielts成績既關聯性
得出的結論係 dse lv2 大概係 ielts 5.0

比個考評官操

yes

平時多啲用英文自言自語
講下今日發生過咩事之類
睇完新聞又試下用英文講下自己睇法
練到流暢表達到自己

IB 42/45
HL 777
IB English HL 7/7
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK MBChB

ok thx

IB 45/45
HL 777
IB English HL 7/7
IELTS 9.0
IQ 135
HSMU School of Business
British/Canadian Passport Holder

做乜撚姐你

係咪想講英文好同IQ有關

唔係
係想講iq同實際智商唔成正比

可能知你邊個